# Занятие 5 - Service и Broadcast
нужно знать перед занятием:
- типы [сервисов](https://developer.android.com/guide/components/services?hl=ru)
- жизненный цикл сервисов
- бэкграунд фореграунд
- [Broadcast](https://developer.android.com/guide/components/broadcasts?hl=ru)

### домашка:
Пишем список будильников, что бы жили вечно, и после перезапуска девайсе тоже))
в альбомной ориентации в списке отображается оставшееся время до звонка
